E-Commerce Com PHP 7.4 - Loja Virtual PDO
Tecnologias Utilizadas: PHP 7.4, Banco de Dados MYSQL, JavaScript, Boostrap, Css e Html
Com api dos correios, api de pagamentos (Pagseguro, Paypal e Mercado Pago), Gestão de Estoque, Painél Administrativo, Email Marketing Integrado
